技術分析

想學技術分析係咪揀一種去學去精通佢？
揀k線同MA岩唔岩新手？
你地係點記？背patterns?